廿九歲了 仲係A0

我今年二十九歲了。。連女仔手都未拖過既A0...
試過好多次想叫雞破處。。但係好驚。。唔係驚性病。。係驚沉船
由細到大一有女仔對我好少少 我就鍾意人 嚇到d女仔走夾唔抖
我想像唔到同隻雞扑完野 我會對隻雞產生咩情感。。
唉 都係準備買接骨木整魔杖吧啦

我都就黎升級高級魔法師！
你簡邊間學院？

向內 - 諗下自己有咩不足
向外 - 擴大社交圈子, 主動啲

咩撚野黎架！

屌

唔知呀。。個侄send比我

A0但已經唔係處

差唔多
好想叫雞但做唔出
想搵個有經驗既師兄帶我去
想第一次食個幼幼 咁就滿足

ching 回頭是岸牙

抵撚死，撐爆既下場

唔洗有女架啦
迷爆就夠

巴打加油

我睇住你中埋愛滋死 我就會去了結自己生命

駁吾到

我試過去樓下麥記抄個肥妹電話都被拒絕

抵撚死 cap鳩我圖呀嗱

molamola

一踏出一步叫雞就係新既境界

肥妹 我好鍾意肥妹。。
但我連識肥妹既勇氣都冇

有暗瘡WO

轉打藍波啦，聽聞打藍波可以cow女

細蚊仔先玩得落手。。都三十歲人了